{"translation-revision-date":"2025-02-08 17:14:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Go to Customizer":["Ir al personalizador"],"Get Started":["Primeros pasos"],"%1$s and %2$s":["%1$s y %2$s"],"Load More":["Cargar m\u00e1s"],"Pro Version":["Versi\u00f3n pro"],"Free Version":["Versi\u00f3n gratuita"],"Recent Updates":["Actualizaciones recientes"],"Please reload this page in order to view the White Label Settings":["Por favor, recarga esta p\u00e1gina para ver los ajustes de marca blanca."],"Available in Agency Plan":["Disponible en el plan Agency"],"White Label Settings":["Ajustes de marca blanca"],"White Label settings saved.":["Ajustes de marca blanca guardados."],"Enable License Hiding":["Activar ocultamiento de licencia"],"Hide Options from Dashboard":["Oculta las opciones desde el escritorio"],"Enable White Label":["Activar etiqueta blanca"],"Plugin Description":["Descripci\u00f3n del plugin"],"Plugin Name":["Nombre del plugin"],"Plugin Branding":["Marca del plugin"],"Screenshot URL":["URL de la captura de pantalla"],"Theme Description":["Descripci\u00f3n del tema"],"Theme Name":["Nombre del tema"],"Theme Branding":["Imagen de marca del tema"],"Hide My Library":["Oculta mi biblioteca"],"Hide Sites Library":["Oculta la biblioteca de sitios"],"Agency Author URL":["URL del autor de la agencia"],"Agency Author":["Autor de la agencia"],"Agency Branding":["Imagen de marca de la agencia"],"Host Google Fonts locally for better performance and GDPR compliance.":["Aloja Google Fonts localmente para mejorar el rendimiento y la conformidad con la RGPD."],"Enable Local Fonts Hosting":["Activa el alojamiento local de fuentes"],"Performance Settings":["Ajustes de rendimiento"],"Enable lazy rendering for better initial page load.":["Activa la carga diferida para una mejor carga inicial de las p\u00e1ginas."],"Lazy Rendering":["Carga diferida"],"Remove embed scripts for better performance.":["Elimina los scripts incrustados para mejorar el rendimiento."],"Embed Removal":["Eliminaci\u00f3n de incrustados"],"Remove emoji scripts to improve page load time.":["Elimina los scripts de emoji para mejorar el tiempo de carga de la p\u00e1gina."],"Emoji Removal":["Eliminaci\u00f3n de emoji"],"General Settings":["Ajustes generales"],"Show default Wordpress login page":["Mostrar la p\u00e1gina de acceso por defecto de WordPress"],"For logged out users":["Para usuarios desconectados"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Posts":["Entradas"],"Adds a metabox to control content restriction on the post\/taxonomy edit page.":["A\u00f1ade una caja meta para controlar la restricci\u00f3n de contenido en la p\u00e1gina de edici\u00f3n de entrada\/taxonom\u00eda."],"Enable featured images for the following taxonomies.":["Activa las im\u00e1genes destacadas para las siguientes taxonom\u00edas"],"Choose if Typekit fonts should be loaded with JavaScript or CSS. JavaScript is usually faster.":["Elige si las fuentes Typekit deben cargarse con JavaScript o CSS. JavaScript suele ser m\u00e1s r\u00e1pido."],"Typekit loading method":["M\u00e9todo de carga de Typekit"],"Restrict content access on Posts, Pages, and set a default login page.":["Restringir el acceso a contenido en entradas y p\u00e1ginas, y establece una p\u00e1gina de acceso por defecto."],"Enable Content Restriction":["Activa restricci\u00f3n de contenido"],"Add your Typekit embed code here to use custom fonts.":["A\u00f1ade aqu\u00ed tu c\u00f3digo de incrustaci\u00f3n de Typekit para utilizar fuentes personalizadas."],"Paste your Typekit code here":["Pega tu c\u00f3digo de Typekit aqu\u00ed"],"Embed Typekit":["Incrustar Typekit"],"Enable Mega menu fuctionality in the menu dashboard page.":["Activa la funcionalidad del mega men\u00fa en el men\u00fa de la p\u00e1gina del escritorio."],"Enable Mega Menu":["Activa el mega men\u00fa"],"Enable featured images for categories and tags.":["Activa las im\u00e1genes destacadas para categor\u00edas y etiquetas."],"Featured image for taxonomy":["Imagen destacada para la taxonom\u00eda"],"An error occurred. Please try again.":["Ha ocurrido un error. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"Select an option":["Selecciona una opci\u00f3n"],"Select options":["Selecciona las opciones"],"Saving":["Guardando"],"View Pro Plans":["Ver los planes pro"],"Average response time: ~8 hours during business days":["Tiempo medio de respuesta: aproximadamente ocho horas durante los d\u00edas laborales"],"Our support team is happy to answer your questions about specific Pro features and help you determine if they match your needs.":["Nuestro equipo de soporte estar\u00e1 encantado de responder a tus preguntas sobre las caracter\u00edsticas Pro espec\u00edficas y ayudarte a determinar si se ajustan a tus necesidades."],"Need help deciding?":["\u00bfNecesitas ayuda para decidirte?"],"Feature":["Destacado"],"Neve Pro Modules":["M\u00f3dulos de Neve Pro"],"Manage Modules":["Gestionar m\u00f3dulos"],"These features are available in Neve Pro.":["Estas caracter\u00edsticas est\u00e1n disponibles en Neve Pro."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community!":["\u00a1Comparte opiniones, haz preguntas y ayuda junto a otros en nuestra comunidad Neve!"],"Join the Community":["\u00danete a la comunidad"],"Recommended Plugins":["Plugins recomendados"],"Active":["Activo"],"Invalid action":["Acci\u00f3n no v\u00e1lida"],"Could not deactivate plugin.":["No se ha podido desactivar el plugin."],"Could not install plugin.":["No se pudo instalar el plugin."],"Install & Activate":["Instalar y activar"],"Performance":["Rendimiento"],"Ask your admin to update %s on your site":["Pide a tu administrador que actualice %s en tu sitio"],"Ask your admin to enable %s on your site":["Pide a tu administrador que active %s en tu sitio"],"Settings":["Ajustes"],"Learn more":["Aprender m\u00e1s"],"Get Neve Pro":["Consigue Neve Pro"],"(opens in a new tab)":["(se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Welcome":["Bienvenido"],"Install and Activate":["Instalar y activar"],"Could not activate plugin.":["No se ha podido activar el plugin."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Algo ha ido mal al instalar el plugin."],"Free":["Gratis"],"An error occurred. Please reload the page and try again.":["Ha ocurrido un error. Por favor, recarga la p\u00e1gina e int\u00e9ntalo de nuevo"],"Installing":["Instalando"],"Install":["Instalar"],"Could not Update Option. Please try again.":["No se ha podido actualizar la opci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"Save":["Guardar"],"Neve Theme Logo":["Logo del tema de Neve"],"Tweaks":["Ajustes r\u00e1pidos"],"Bug Fixes":["Correcci\u00f3n de errores"],"Features":["Caracter\u00edsticas"],"Starter Sites":["Sitios de inicio"],"Could not activate module. Please try again.":["No se ha podido activar el m\u00f3dulo. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"Module Deactivated.":["M\u00f3dulo desactivado."],"Module Activated":["M\u00f3dulo activado"],"Upgrade":["Actualizar"],"Done!":["\u00a1Hecho!"],"Expires":["Caduca"],"Expired":["Caducada"],"Valid":["V\u00e1lido"],"Deactivating":["Desactivar"],"Enter License Key":["Ingresa tu KEY"],"Typekit Project ID is invalid":["El ID de proyecto de Typekit no es v\u00e1lido"],"Option Updated":["Opci\u00f3n actualizada"],"Could not update option. Please try again.":["No se ha podido actualizar la opci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"Allow Anonymous Tracking":["Permitir el seguimiento an\u00f3nimo"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Convi\u00e9rtete en colaborador aceptando nuestro seguimiento an\u00f3nimo de datos. Garantizamos que no se recopila ninguna informaci\u00f3n sensible."],"Contributing":["Colaboraci\u00f3n"],"What do we track?":["\u00bfQu\u00e9 rastreamos?"],"White Label":["Marca blanca"],"Free vs Pro":["Gratis frente a Pro"],"PRO":["PRO"],"Activating":["Activando"],"General":["General"],"Changelog":["Registro de cambios"],"Contact Support":["Contactar con soporte"],"Documentation":["Documentaci\u00f3n"],"Submit a review":["Enviar una opini\u00f3n"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["\u00bfEst\u00e1s disfrutando de Neve? Nos encantar\u00eda escuchar tus comentarios."],"Leave us a review":["D\u00e9janos tu opini\u00f3n"],"Join our Facebook Group":["\u00danete a nuestro grupo de Facebook"],"Deactivate":["Desactivar"],"Activate":["Activar"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}