{"translation-revision-date":"2025-02-08 17:14:31+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Some of the settings might not work as expected because you are using a custom product template made in Elementor.":["Algunos de los ajustes pueden no funcionar como se espera debido a que est\u00e1s utilizando una plantilla de producto personalizada hecha en Elementor."],"Some of the settings might not work as expected because you are using a custom shop template made in Elementor.":["Algunos de los ajustes pueden no funcionar como se espera debido a que est\u00e1s utilizando una plantilla de tienda personalizada hecha en Elementor."],"Jumps over the lazy dog":["Salta sobre el perro perezoso"],"The big brown fox":["El gran zorro marr\u00f3n"],"Press return or enter to open this section":["Pulsa retorno o enter para abrir esta secci\u00f3n"],"Toggle Controls":["Controles de conmutaci\u00f3n"],"Custom Icon":["Icono personalizado"],"If this color is currently used anywhere on your site, it will be switched to a default color.":["Si este color se utiliza actualmente en cualquier parte de tu sitio, se reemplazar\u00e1 por un color por defecto."],"Are you sure you want to delete the %s?":["\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres borrar el %s?"],"Maximum %1$d %2$s can be added.":["Se puede a\u00f1adir un m\u00e1ximos de %1$d %2$s."],"Custom Color":["Color personalizado"],"Add %s":["A\u00f1adir %s"],"Custom Colors":["Colores personalizados"],"Local fonts hosting":["Alojamiento de fuentes en local"],"Settings":["Ajustes"],"Custom SVG":["SVG personalizado"],"Additional Font Variants":["Variantes adicionales de la fuente"],"Add Item":["A\u00f1adir un elemento"],"Item":["Elemento"],"Remove":["Eliminar"],"Accessibility":["Accesibilidad"],"Contrast":["Contraste"],"Dark Palette":["Paleta oscura"],"Light Palette":["Paleta clara"],"(opens in a new tab)":["(se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Palette Colors":["Colores de la paleta"],"Add":["A\u00f1adir"],"Extend from:":["Ampliar desde:"],"Palette Title":["T\u00edtulo de la paleta"],"Add Custom Palette":["A\u00f1adir una paleta personalizada"],"Reset all to default":["Restablecer todo a los valores por defecto"],"Delete":["Borrar"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["Si esta es la paleta activa actualmente, la paleta actual ser\u00e1 cambiada por una de base."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["\u00bfSeguro que quieres borrar la paleta %s?"],"Remove Palette":["Eliminar la paleta"],"Toggle Visibility":["Alternar la visibilidad"],"Drag to Reorder":["Arrastrar para reordenar"],"Toggle":["Alternar"],"Save":["Guardar"],"Learn More":["M\u00e1s informaci\u00f3n"],"Transform":["Transformar"],"Weight":["Grosor"],"Clear":["Vaciar"],"Style 6":["Estilo 6"],"Style 5":["Estilo 5"],"Style 4":["Estilo 4"],"Style 3":["Estilo 3"],"Style 2":["Estilo 2"],"Style 1":["Estilo 1"],"No header presets found":["No se han encontrado preajustes de la cabecera"],"Search Header Presets\u2026":["Buscar preajustes de la cabecera..."],"No Icon":["Sin icono"],"WordPress Avatar":["Avatar de WordPress"],"Icon Style 6":["Estilo de icono 6"],"Icon Style 5":["Estilo de icono 5"],"Icon Style 4":["Estilo de icono 4"],"Icon Style 3":["Estilo de icono 3"],"Icon Style 1":["Estilo de icono 1"],"Icon Style 2":["Estilo de icono 2"],"Night":["Noche"],"Remove Image":["Eliminar la imagen"],"Insert Dynamic Tag":["Insertar una etiqueta din\u00e1mica"],"Product Price":["Precio del producto"],"Logo on Top":["Logotipo en la parte superior"],"Title & Tagline - Logo":["T\u00edtulo y descripci\u00f3n corta - Logotipo"],"Logo - Title & Tagline":["Logotipo - T\u00edtulo y descripci\u00f3n corta"],"Logo Only":["Solo el logotipo"],"Background":["Fondo"],"Add Image":["A\u00f1adir una imagen"],"Quick Links":["Enlaces r\u00e1pidos"],"Change Logo":["Cambiar el logotipo"],"Select from the Media Library or upload a new image":["Selecciona desde la biblioteca de medios o sube una nueva imagen"],"Color":["Color"],"Left":["Izquierda"],"Bottom":["Abajo"],"Right":["Derecha"],"Top":["Superior"],"Title":["T\u00edtulo"],"Letter Spacing":["Espacio entre letras"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Capitalize":["Capitalizar"],"Top Border":["Borde superior"],"Bottom Border":["Borde inferior"],"Plain":["Plano"],"Cancel":["Cancelar"],"Line Height":["Alto de l\u00ednea"],"Font Size":["Tama\u00f1o de fuente"],"Search":["Buscar"],"None":["Nada"],"Upload Logo":["Subir un logotipo"],"Documentation":["Documentaci\u00f3n"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}